大J痴撚咗線 Fact checked

琴日出咗條片之後，我收到至少2～30個死亡恐嚇。主要都係要我行路小心，話下次見到我會捅我一刀之類。

最近香港有人周街打人，更有人斬人，呢D網上恐嚇都咪話唔令人擔心。
不過我冇打算報警。
報警有用咩？差佬只會拉年輕人，刀手係會拍膊頭放人。

不過鑒於自身安全嘅關係，由今日起我會停止發佈有關香港政治運動嘅事情....

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

講笑咋！你哋咁樣係唔會令到我驚。

五大訴求！缺一不可！
光復香港！時代革命！

呢筆債，佢哋一定要還。

政權及警隊，故意制造無法fact check的環境，比fake news更可怕

例如：防暴冇編號
例如：防暴執法冇需出示委任證
例如：不允許疑犯/示威者進行拍攝

第六大訴求，就係要求政府立法，要警務人員及防暴警察在執法時，必須製造可供fact check的證據

1） 無論警察執法和防暴執法，必須穿有警員編號的衣服
2）市民和疑犯均有權要求警方出示委任證
3）警察執法時，在可行情況下，應進行拍攝記錄，以免「公說公有理，婆說婆有理」。
4）疑犯有權進行任何的拍攝。
5）政府及警隊宜在可行情況下，研究用區塊鏈技術，改革政府的資訊系統。
（區塊鏈是一個去中心化的資料庫技術，特點係所有增加和刪減都有歷史記錄，歷史記錄日誌無法刪改，連系統最高管理員都無法刪改）